(拉打) 昭和真骨

有冇人試過sd email 去日本bandai屌柒佢唔出昭和真骨?

昭和のは１年に１つも出てきません 次はいつ出ますかか

咁樣得唔得

冇昭和同好?

昭和の真骨雕は１年に１つも出てきません 次はいつ出ますかか

哩句先岩
屌佢老母

新1號 新2號 1號櫻島 唔通係平成拉打

證明你係唔識日文

雖然我都唔識

昭和の真骨雕は１年に１つも出てきません 次はいつ出ますかか

一年先得一隻昭和真骨 幾撚時再出 屌你老母

大概係咁解

不過好老實
昭和拉打數量少
你睇下平成部部都好似戰隊咁

見佢係撚咁出副騎

痴撚線

出得果四隻昭和就冇哂影

泎泎淋出哂啲昭和了左班老鬼心願咪好囉

雖然某啲平成都有入

我要RX真骨就得

照而家個勢 可能要十幾年後

影月

等撚到2046

冇錢賺咪唔出

v3緊要

有乜理由有1,2號同阿馬遜無v3

有冇風收到究竟幾時

可能再出埋舊1舊2

又真

唉 快d出齊比我入一號至zx啦

依家唔計櫻島一號出得三隻
幾時先齊到，冇理由其他走去買返shf咁不智

我齊左shf 但係睇到個身型同啲腳軟情況
真係救撚命